如果全港快餐店加價，邊個最有著數？

係麥當勞 ，因為當勞多得

係大家樂, 因為大"加"樂

0/10

0/100

樓主係譚仔員工？

你個名好樣衰

係大快活
因為"食得夠尖 大快活"
尖=由下而上, 都有突破既意思

唔好笑 反省下